{"id": "1506702513541722117", "text": "@MaudJullien @eucopresident @EmmanuelMacron @LHreports Et dire que @CharlesMichel parlait de propagande lorsque le hashtag #AfricansinUkraine \u00e9mergeait. Il a m\u00eame affirm\u00e9 que pour \u00eatre all\u00e9 lui-m\u00eame \u00e0 la fronti\u00e8re polonaise, ces pratiques n\u2019existaient pas. On voit aujourd\u2019hui que non. #AfricansinPoland."}