{"data": [{"id": "1507646236299513858", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507536259027247107", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507531887400701954", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507461674307100677", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507455907843952640", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507455812230426629", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507454532284035072", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507454324607123460", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507453713362870277", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507452922304638976", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507452648936464384", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507452525871779840", "text": "RT @DiasporaRelief: Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even\u2026"}, {"id": "1507452462139166724", "text": "Getting word of discrimination that blacks aren\u2019t being allowed to board planes at the airport in Warsaw, Poland. Even with a confirmed flight ticket purchased. More info coming soon. #AfricansinPoland #AfricansinUkraine #NigeriansinUkraine #DiasporaRelief"}, {"id": "1507425734515638306", "text": "#Africa #African #AfricansinUkraine #africanteen #africanprostitute #Africanbooty #AfricanBank #africanqualifiers #africanbulls #africanpowerrefugees #africangirls #africanukrainian #africanpower #africancurves #africanxt #africansinpoland https://t.co/JVDnTJdxkK"}, {"id": "1507189215825645569", "text": "RT @LynnSchore: To the cryptkeepers: Y'all need to call each other out on being thugs more, Biden, cuz you're the real thugs.\n\n#Biden\n#Puti\u2026"}, {"id": "1507144413495152640", "text": "@rinanpakkala So guess this will be 1 of the features/soundtrack in the upcoming movie, \"Only the whites:  Africans, Arabs, Indians must in Ukraine imprisoned, forcefully conscripted, human shields.\" Hooray @ZelenskyyUa #zelensky #AfricansinUkraine #africansinpoland #WarCrimes #UkraineNazis"}, {"id": "1506988455607169031", "text": "To the cryptkeepers: Y'all need to call each other out on being thugs more, Biden, cuz you're the real thugs.\n\n#Biden\n#Putin\n#Zelensky \n#AfricansinUkraine \n#africansinpoland \n#africansinromania \n#Ukraine\n#Nazism https://t.co/zuz2IjdEwF"}, {"id": "1506846157917597701", "text": "RT @LynnSchore: Apparently when you're anti Nazi on Twitter, Nazis try to follow you.  This @lomo6368 has a swast*ka that says \n\"Great Rese\u2026"}, {"id": "1506844791883116544", "text": "@sigal_dishon @DmytroKuleba @EUCouncil #AfricansInPoland"}, {"id": "1506711773201711115", "text": "@jerstaa @MaudJullien @eucopresident @EmmanuelMacron @LHreports @CharlesMichel Des propos choquants et loin de la r\u00e9alit\u00e9. Trop occup\u00e9 \u00e0 parler de propagande \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa. \n\n\u00ab\u00a0Mais en aucun cas ni c\u00f4t\u00e9 ukrainien ni c\u00f4t\u00e9 polonais, il n'y a eu une dimension qui visait \u00e0 discriminer d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment qui que ce soit\u00a0\u00bb disait-il. \n\nhttps://t.co/i2cO24CrNz\n\n#AfricansinPoland"}, {"id": "1506705792904355847", "text": "RT @jerstaa: @MaudJullien @eucopresident @EmmanuelMacron @LHreports Et dire que @CharlesMichel parlait de propagande lorsque le hashtag #Af\u2026"}, {"id": "1506702513541722117", "text": "@MaudJullien @eucopresident @EmmanuelMacron @LHreports Et dire que @CharlesMichel parlait de propagande lorsque le hashtag #AfricansinUkraine \u00e9mergeait. Il a m\u00eame affirm\u00e9 que pour \u00eatre all\u00e9 lui-m\u00eame \u00e0 la fronti\u00e8re polonaise, ces pratiques n\u2019existaient pas. On voit aujourd\u2019hui que non. #AfricansinPoland."}, {"id": "1506694920580452354", "text": "Apparently when you're anti Nazi on Twitter, Nazis try to follow you.  This @lomo6368 has a swast*ka that says \n\"Great Reset.\"\nI reported him last week, but Twitter did nothing.\n\n#PeterThiel\n#Nazism \n#WhiteSupremacist \n#racist\n#BlackTwitter \n#africansinpoland\n#AfricansinUkraine https://t.co/rv2teKoymq"}, {"id": "1506658400880451590", "text": "@LHreports @Nadine_Writes @BW4BL_official @korrinesky #AfricansinUkraine #AfricansInPoland"}, {"id": "1506323996488392715", "text": "RT @welp1992: t/w: violence, assault, and racism.  fuck these mongrels. and they wonder why we hate them.  #UkraineRussianWar #PolandFirstT\u2026"}, {"id": "1505948528740290565", "text": "RT @LynnSchore: Re this war, life gives you lessons. If you fail the class, you will repeat.\n\n#UkraineRussiaWar \n#imperialism\n#peace\n#Afric\u2026"}, {"id": "1505925988097540099", "text": "Re this war, life gives you lessons. If you fail the class, you will repeat.\n\n#UkraineRussiaWar \n#imperialism\n#peace\n#AfricansinUkraine \n#africansinpoland \n#africansinromania \n#Africans https://t.co/zNiYrebEOV"}, {"id": "1505900296907722753", "text": "\"European values\". #HumanRightsDay #HumanRights #HumanRightsDay2022 #HumanityFirst #HumanRightsViolations #AfricansinUkraine #africansinpoland @PLinCanada @Poland #cdnpoli #DoubleStandards #Canada #ottcity #GenocideTruth https://t.co/JRGhVTzNg3"}, {"id": "1505898215073357827", "text": "RT @Alexandra0306: #AfricansinUkraine \n#africansinpoland \n#africansinromania \n@M_RSection @Refugees \n#savekhersonstudents"}, {"id": "1505897974941073410", "text": "RT @Alexandra0306: #AfricansinUkraine \n#africansinpoland \n#africansinromania \n@M_RSection @Refugees \n#savekhersonstudents"}, {"id": "1505892210675441665", "text": "#AfricansinUkraine \n#africansinpoland \n#africansinromania \n@M_RSection @Refugees \n#savekhersonstudents https://t.co/rjd4NYSgoE"}, {"id": "1505874005949100036", "text": "@bendan88 @TheDailyShow #TrevorNoah #lbc #RishiSunak #Africansinpoland #Apartheidstate #GBNews #ToriesOut https://t.co/gzH3H05ZXK"}, {"id": "1505579944994390019", "text": "Evidence1 #RacistUkraine #AfricansinUkraine #africansinpoland #africanpowerrefugees #BlackLivesMatter #indianstudentsinukraine #AfricansAndAfricanAmericans \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd#lbc https://t.co/fO259oEgio"}], "meta": {"newest_id": "1507646236299513858", "oldest_id": "1505579944994390019", "result_count": 33}}